【行動post】如果你想打恐怖分子，但前線企滿人，上唔到去

逼晒喺同一條戰線係無辦法製造傷害

轉去另一條街，夾擊恐佈分子

打唔到都可以扔嘢，分散對家戰力。咁大隊手足就可以趁機推進，制裁數目減少咗嘅恐怖分子

5個人打1隻狗，善用人數優勢

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

P牌仔推唔到

光復香港，時代革命